血的教訓

死有輕於鴻毛重於泰山之義，不是不可以死，但是要死得有價值。

五年以前，我們都抱着「不受傷，不被捕」的理念出來，五年以後，受傷的受傷，被捕的被捕，至於其他的，大多吸收了教訓，退下了火線。前兩天的百萬遊行，身邊朋友十之八九都沒有參與，結果是一眾五年前還未成人的，重蹈覆轍。

更多抗爭在前頭，要記住潛龍勿用，如水暴烈，如水輕柔。